1000¥/h 搵男用假相扮動漫女角色陪我skype chat

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
我要求多多 你變身後要色誘我 好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人 要引到我射 變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係動漫女角色
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得 但係一定要聴話 滿足我
我like 阿絲娜 藤原千花 食蜂操祈
少少sexy多多傲嬌女王系
like 美腿 露趾涼鞋 我like 腳交 乳交 but 做愛一般 我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己 但唔可以 naked, SM, or too wild 你平常係男 = no icon 變身前要講 "我變" 變身後 你係女身男心 但又要特登扮下cute姣D

anyone?

我要求多多